[突發] 譚詠麟成龍原來係自己人嚟 我哋怪錯咗人

[突發] 譚詠麟成龍原來係自己人嚟 我哋怪錯咗人

推